屌奶星 香港人= 鐵華團 國安法= 破滅魔劍

呢套嘢本身垃圾
但你個比喻仲垃圾過套嘢本身

香港人有鐵華團意志咁堅定就好

香港人 = 聯邦政府高官

呀屌 馬沙俾錢我地買阿古捷斯 唔反了
跟住就差啲成個地球爆炸

攬炒撚係咪巴力